
**Học thi giấy phép lái xe máy A1 ở đâu uy tín?**

 
**TUYỂN SINH KHÓA HỌC VÀ THI GIẤY PHÉP LÁI XE MÁY A1**

 
KHÓA THI LIÊN TỤC VÀO CÁC NGÀY TRONG TUẦN VÀ THỨ 7 – CHỦ NHẬT HÀNG TUẦN.

 
**LỆ PHÍ ĐĂNG KÝ: CHỈ CÓ 300.000 Đ**

 
LỆ PHÍ RẺ NHẤT TP.HCM – **HỖ TRỢ THI ĐẬU 100%**

![chuyên về hỗ trợ các kế hoach thi bằng lái xe](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/300k-e1486650728260.jpg)

Thủ tục:
 
1/ **1 CMND** photo hoặc 1 hộ chiếu photo **HOẶC CHỈ CẦN MANG CMND HOẶC HỘ CHIẾU BẢN CHÍNH**

2/ 4 tấm hình thẻ 3*4 (phông nền màu xanh dương, không đeo kính khi chụp hình, không che tai, không che chân mày) hoặc **TRUNG TÂM HỖ TRỢ CHỤP HÌNH**

3/ 1 Giấy khám sức khỏe – **KHÁM NHANH TẠI TRUNG TÂM – KHÔNG CẦN PHẢI TỚI BỆNH VIỆN KHÁM**

**Điều kiện:** Học viên đủ 18 tuổi trở lên (là công dân Việt Nam hoặc nước ngoài)

 
**TẠI SAO HỌC VIÊN NÊN CHỌN [TRUNG TÂM ĐÀO TẠO LÁI XE TP.HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/)?**

 
1/ Giá Học Phí Rõ Ràng – Trọn Gói – Không phát sinh phí khi đến Đăng Ký

2/ Khám Sức Khỏe tại Trung tâm – Học viên không cần phải đến bệnh viện khám – mất thời gian

3/ Thủ Tục Đơn Giản – Chỉ Cần Mang CMND + 4 tấm hình thẻ 3*4 (phông màu xanh dương) khi đi đăng ký – Hoặc trung tâm có hỗ trợ chụp hình

4/ Tư Vấn Viên Nhiệt Tình

5/ Các Hướng Dẫn 150 Câu Lý Thuyết và Video đã được đăng đầy đủ trên websiste để học viên học bài

6/ Lịch thi có cả cuối tuần và trong tuần giúp học viên dễ lựa chọn – 2 đến 3 buổi thi/tuần (học viên không phải chờ lâu để được thi)

7/ Có 2 địa điểm đăng ký ở 2 đầu của thành phố (tiện lợi cho học viên trong việc đăng ký)

8/ Trung tâm Đào tạo lái xe TP.HCM hỗ trợ hết sức về cả phần lý thuyết – có 1 buổi học và thực hành – có người hướng dẫn chạy xe có gắn thiết bị cảm ứng. 

9/ Website [Truongdaotaolaixehcm.com](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-a1/) luôn hướng đến việc phục vụ học viên một cách chu đáo nhất để học viên vừa am hiểu luật để chạy xe an toàn vừa mau chóng có tấm bằng trên tay để tiện trong việc di chuyển.

Trên đây là những lý do các học viên nên chọn **Trung Tâm Đào Tạo Lái Xe TP.HCM** và đặc biệt **liên hệ chị Kim Vi 090 243 0787** để được hỗ trợ tốt nhất

![trung tâm chuyên đào tạo lái xe máy chất lượng cao tại hcm](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E75F15899FA1056766E4D1FEB2D4F38F77927B713F824CA6952%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

Học viên thi lái xe máy A1 tại Hội Đồng Thi

![cửa hàng chuyên về chất lượng cao khi đăng kí lái xe](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E5B63E23270275FACCC5CE0DD3787C9EA1A9991CD566B130545%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

Lệ phí đăng ký [thi bằng lái xe máy A1 rẻ nhất Tp.HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-a1/):

 
Bao gồm:

 
1/ Lệ phí đăng ký: Chỉ Có 300.000đ

 
2/ Giấy Khám Sức Khỏe: Hỗ Trợ Khám Nhanh (khám tại Trung Tâm – không cần phải đi khám trước)

 
3/ Tài Liệu: Phát Miễn Phí Cho Học Viên (Đã được in ra để học viên dễ xem, dễ ôn, dễ nhớ)

 
4/ Mẹo Thi: Miễn Phí&nb sp;(học viên học theo mẹo thi này ==> Đảm bảo ĐẬU 100%)

 
5/ Phần mềm: [Tải Miễn Phí](https://truongdaotaolaixehcm.com/phan-mem-thi-bang-lai-xe-2-banh-download-mien-phi/).

![nơi bán bằng lái xe chất lượng cao](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E0128EE964B4E31393D16D70F10A25E2C9605B8256D397A16AE%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

=> => Xem thêm: Vide hướng dẫn bài thi thực hành và Lịch học: [https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-a1/](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-a1/)

 
=> => Ngoài ra các bạn có thể tham khảo các khóa học khác của trường chúng tôi:

 
+ [Học thi bằng lái xe A2](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-a2/)

 
+ [Học thi bằng lái xe oto B2](https://truongdaotaolaixehcm.com/dao-tao-lai-xe-hang-b1-b2/)

 
+ [Học thi bằng lái xe hạng C](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-bang-c/)

 
+ [Bổ túc tay lái xe Ôtô](https://truongdaotaolaixehcm.com/hoc-lai-xe-bang-c/)

 
LIÊN HỆ ĐĂNG KÝ:

 
Ms Kim Vi 090 243 0787

 
74 Hoa Hồng, Phường 2, Q. Phú Nhuận – Ngay Ngã Tư Hoa Hồng + Phan Xích Long

 
LƯU Ý: Để tránh mất thời gian của bạn, hãy liên hệ 090 243 0787 (Ms. Kim Vi) trước để được hướng dẫn chuẩn bị các giấy tờ cần thiết trước khi tới đăng ký!

 
Xem Thông Tin Khác:

 
15 Tháng 2 2014 ... Thi bằng lái xe máy hạng A1 giá rẻ nhất TP.HCM. tổ chức thi hàng tuần, có tài liệu học thi lái xe, mẹo thi bằng lái xe máy khi đăng ký.

 
Địa chỉ học giấy phép lái xe máy giá rẻ nhất tại tpHCM ... LỆ PHÍ ĐĂNG KÝ: CHỈ CÓ 300.000 Đ ... Lệ phí đăng ký thi bằng lái xe máy A1 rẻ nhất Tp.HCM:.

 
THI BẰNG LÁI XE MÁY TẠI TPHCM HẠNG A1 GIÁ RẺ NHẤT - Sở GTVT Chất lượng các khóa thi bằng lái xe máy tại tphcm đang được cải thiện về chất lượng lẫn số lượng học viên đăng ký thi và lấy bằng lái. Nếu như bạn mới mua

 
26 Tháng 2 2017 ... Trung tâm Đông Dương tiếp nhận hồ sơ đăng ký học bằng lái xe máy từ thứ 2 đến thứ 7 hàng tuần với thủ tục giải quyết hồ sơ vô cùng nhanh

 
ĐĂNG KÝ THI BẰNG LÁI XE MÔ TÔ HẠNG A2 GIÁ RẺ TẠI TPHCM ... TIN MỚI NHẤT: Theo quy định của Bộ Giao Thông Vận Tải Việt Nam thì toàn bộ bằng lái

 
TRUNG TÂM THI BẰNG LÁI XE MÁY GIÁ RẺ TẠI TPHCM. HỌC THI ... Giảm giá 15.000 VND cho học viên đăng ký học từ 3 người trở lên. ... Cam kết tỷ lệ đậu cao khi đăng ký thi bằng lái xe máy A1 tại trung tâm, gần như tuyệt đối. ... (Cách công viên Hoàng Văn Thụ 200 mét, Nằm đối diện khách sạn 5 sao Tân Sơn Nhất ).

 
12 Tháng Tám 2014 ... Học Bằng Lái Xe Máy A1 Giá Rẻ Nhất .... Thủ tục đăng ký học ...

 
Đảm bảo tỷ lệ đậu cao nhất TPHCM gần như Đậu Tuyệt Đối. Học phí đăng ký thi bằng lái xe máy trọn gói SIÊU RẺ Chỉ Còn: 275,000 vnđ. Hỗ trợ khám sức khỏe

 
Trung tâm thi bằng lái xe máy A1 giá rẻ ở tại quận 10 TPHCM với giá tiền thi bằng lái ... bộ tại nhà nếu không có thời gian đến học tại Trường dạy lái xe Phương Nam. ... để được hỗ trợ tốt nhất khi đăng ký thi bằng lái xe máy giá rẻ ở quận 10.

 
Thi Bằng Lái Xe Máy Hạng A1 Giá Rẻ Nhất 1 Tuần Thi Tại TPHCM Giá tiền thi bằng lái xe máy rẻ nhất chỉ 265000 đ đảm bảo tỷ lệ đậu 100%, tổ chức ... Lưu ý : học viên lên trung tâm đăng ký thi bằng lái xe máy tại tphcm vui lòng

 
[![trường lái dạy lái xe máy chất lượng cao](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E96F40F0BDC092269628C06E18501589C7230AB9AEDE52742B4%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)](https://truongdaotaolaixehcm.com/bo-tuc-tay-lai-xe-oto-so-san/)